有冇人覺得得屋企塊鏡照自己係最靚

喺屋企打扮完 照鏡 覺得自己好撚正 懷著滿滿嘅自信出門
跟著行街經過啲鏡照一照 我屌 點解好似成個人柒撚咗咁多 好撚樣衰 跟著唔敢照鏡 當堂個人冇撚晒自信
但係返到屋企 再照一照屋企塊鏡 又覺得自己其實都幾撚正 重拾返自信
究竟點解會咁 到底我真實嘅樣係屋企塊鏡照出嚟咁正 定係街邊啲鏡照出嚟嘅撚樣

應該係街邊

我屋企照鏡柒

照相天柒

但返工總有女望住我笑

唔知做咩

笑你柒

我都覺影相好撚柒

可能影相嘅角度問題

結論樓主樣衰

我都覺

之前唔係話咩你望鏡個陣覺得自己正係因為大腦自動幫你美化左40%

Source?

照鏡個樣係同你現實個樣相返

我計到既係0.1% 可能我本身已經太完美

自己照鏡/自拍 搵晒最靚角度 梗係靚

樓主明明講緊屋企塊鏡同街邊塊鏡照出黎唔同
樓上講影相嗰啲做乜

照鏡左右調轉,影相唔係左右調轉,好似係

留名睇專家解答

我都覺 照屋企廁所塊鏡幾時都咁好睇

笑撚死

但你老母肉酸又點生得出你完美

我都係

我照鏡個樣係連我自己都會比自己電親

不過現實就不了

唔知點解會差咁遠

係因為屋企照鏡個陣已經自動較岩最靚既角度, 影相次次角度唔一樣所以好易樣衰

因為你有心理準備望鏡，一早chok哂樣
街邊鏡係突擊你， chok唔切樣

而且呢個世界大部份人都係柒面輪廓，好少人側面靚正面柒
屋企照鏡多數都係正面shot, 出面多數有咁上下角度，d柒位會現哂形